點睇零分JUDE抄外國創作

事緣係JUDE早兩日post咗段隔離版零分
用晒屋企可以整嘅聲音做樂器墊底
跟住個個都話好勁好正好creative

點知比論盡音樂揭爆，原來有個外國歌手Nina早喺3月24已經整咗段類似嘅片，連剪接同埋用嘅樂器聲音都好似

仲有下文，原來Nina經理人都係Jude度留咗句言串佢how lovely，暗示叫佢俾返credit

今次真係7出國際

利申：好鍾意格拉斯哥流浪嘅JUDE，不過今次真係幫唔落

但係呢啲玩法唔係一早有咖咩....

應該係叫佢落credit??

利申 食花生

可能人地識呢，話晒英國大

又唔係抄歌

你係咪on9?

你唔好話玩結他就抄Eric Clapton

柒頭論狗？

屌呢類野十年前已經有啦下話

其實唔關落唔落credit事，而係聲效同剪接都抄人個下柒，用人地嘅concept唔=跟足者on9